終於知飛行服務隊喺呢次行動嘅角色

係condom仔

本身已經好似政府的士咁任人上
出事就比人當condom

以為齊哂證據係警方行動就冇事啦
點知名單都係得飛行服務隊
仲要俾人嗌飛曱甴
早知篤埋機上嗰隻狗啦

仲要繼續話同警方無關

冇order唔通我地自己遊機河咩
真係好無辜

相關post
飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

Day 54
雖然琴日pompeo出聲係開心
但我哋仍然要RT 仍然要關注12人
我哋做到嘅嘢唔多 但都要繼續做
亦都辛苦大家用唔同嘅方法去叫人關注
無論係文宣定上山

願手足平安

Update返最新消息：
政府繼續迴避問題，
手足仍然係官派律師，
Pompeo強調12人並不孤單，
美國與他們同一陣線。

家屬目前訴求：
一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

Pish

推

飛曱甴

嚟喇

好撚慘呀媽呀

推完呢到
上Twitter 推#save12hkyouths

咁都搶到

基爾哥食咗飯未？？

Rt

基基 曦曦 英英

RT

George

飽到嘔

推推推推

Push.

男友

G la g la

曦

隔離上咗熱尾

餐包

飛曱甴次次有大型集會都出黎
開親花都出黎
扮乜撚

男朋友

飛甲由

依個熱尾爾

推推

小英

如果呢個都唔上真係唔知點開好
可能又要交比第個開

Push

食咗包未

新鋪已推 推呢個

原來個角色就係洗白

其實到最後港共分分鐘會推呢飛行服務隊出嚟孭鑊

所以咪以為淨揸飛機就唔係幫手做衰野
報應都係一齊嚟架咋

黃？底褲就黃

易

仲可以交比邊個

你

短時間開兩個post，你今次想我哋推邊個？

係

未諗到d on9野

未

知情人士小心啲好喎...

Feel 到la

極速

不割蓆的飛天condom

兩個一齊

由由

由

咁就好了

甲由！

好鳩

我仲諗緊

好可惜我今日唔叫外賣

驅驅

唔la 好似上

retweet

隊長

講下笑

都係果句，除非話比大家知係邊隻曱甴或者水曱甴落order,如果唔係繼續狙
狙到EU唔比你買H175為止

所有under保安局都統稱狗

推，無一個係無辜

上次出埋伏伏伏監視有隊伍 仲係覺得飛行服務隊係黃嘅話都唔知你係咪弱智
肯定幾乎所有紀律部隊成員都係蛇鼠一窩

諗咗好耐 係咪叫緊我

PUSH

當日嘅GFS pilot聲稱連route都唔知
呢個有d唔太可能
因為離開香港FIR做aerial Search定係係香港境內做
個程序上係好唔同
貼近adjacent FIR原則上要攞approval/ 知會佢哋

Condom

個bot學壞咗

飛狗都係黃
唔好增加敵人
唔好分化

唔好再話唔關我事，扮無辜。

佢mon po 唔鬧佢

12手足要平安翻嚟，真係心痛！
屌佢老母，仲唔放人

用完即棄

我愛樓主

@基基

所以放孔明燈係唔錯嘅

飛曱甴冇叫錯

佢好癲

你又撞唔正

真係戇鳩，明知係做啲咁既野都要落police operation record
是但話有人跌左落海要出去搵咪唔使變飛曱甴囉
繼續前線(條底褲)好黃既形象囉

\癲佬嚟/

推

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

好撚驚

DAY 54
大家可以喺twitter retweet&參與#RopeofHope活動

蓬佩奧在頒獎禮提及12港人無罪

#Save12HKyouths Campaign

push

再推

大大力推

笑死

佢哋底褲就黃

錯人

飯
終於見到你

傻閪condom仔

qg1

咁都可以以為係洗白

s

基巴
釋放義士，還我十二

咪搞我

狄真係唔知幾時先完

極速bot 傻的嗎

連登冇正常人

推呀

唔是 精彩回顧
冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗底

退位讓賢？

已經好多個了

retweeeeeet

又邊個

張家輝都有份

同我推爆佢

電腦整好未

retweetttttttt

戴返個頭盔先 冇打算幫佢哋洗底
睇唔明嘅去返呢邊
冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗底

Btw洗白係蝗語 已反省

幫D飛曱甴絕子絕孫

飛行condom隊

之仔
去買

國際線有任 請每日推Post

我正常

驚咗

蛋蛋

唔通我地真係無緣份

牙朗

包

自爆，畀好多個人搞過

DAY 54
大家可以喺twitter retweet&參與#RopeofHope活動

蓬佩奧在頒獎禮提及12港人無罪

#Save12HKyouths Campaign

飲醉酒嘅人通常會話自己冇醉

飯

好嘅君主

隔離po偷過來
「有人真係私底下話過想學差佬咁申請禁制令阻人起底。但你唔係香港警察，鬼有人理你咩」
笑撚死我 下賤過狗

制裁啦 班仆街食屎狗黎

真

用得翻twitter 係咁上 好多野追

慘過雞

死咗去好過

bat 仔

辛苦晒

bread 仔

巴打好有心

呢句好笑...

屌 好驚有仆街仔貼飛強既圖

同我食

駁唔刀

笑撚左

今晚吹水台

你個名....食緊

佢哋回塘

會唔會要做返尋日D野

星星

包
返工忙嘛?

唔好呀

Up

忙，依家食緊飯

有咩最平？

LM

pish

食咁晏既
幾點放工

呀登

家屬話當日仲有一架直升機㗎唔止呢架定翼機

仲有架獵豹

其實當日有5架機
詳細呢邊👇🏻
邊諗到出海都好似開party咁 咁多直升機跟住

飛行狗係condom

比我就篤埋同機嗰隻狗
反正都係死

推，多謝你每日出po

舉手之勞呀清

730

八仔今日上完堂未

慘

殺牠死

琴日同今日都off 而家放完狗可以推

奴隸獸

咩狗

大飛象：警告你班犬隻，再捉想我地爆料者我地就爆更多料

有聲

我屋企兩隻真狗

好眼訓

唔辛苦 沒有twitter人生沒有意義

幫你撥涼

me 7點

冇order唔通我地自己遊機河咩

堆積左未做既工作

亂仔

公司野呀

瘋狂retweet緊#HUNTERBIDEN同#TWITTERCENSORSHIP d tweet

HKFIR 範圍比你想像中大
不過FIR≠領空

電腦壞左2日果個係西西搞亂哂
咁岩你電腦又岩岩整返好?

推多幾下

多幾下

我笑左喎神驅。。。

係。。。。新發現。。

大英

秒上啦掛

整比我食未

5g

唉好眼瞓

你死啦仲講洗白

推x10

Jjj

瞓下先

飛機杯

大正

感謝幫推

收工未

頭好痛

Myb

亂入cde

Btw me too

今日Angel方加

Ok unfd了 超級嬲

唔夠瞓啦你一定

唔屌了

剪

樓主飯？

剛才在巴士由總站瞓到總站，返屋企又瞓多兩個鐘啦

放工break未

有無過站呀 咁你應該係瞓太多 食下野未

在lab已經開始頭痛

放空下

唔知點溫書好

唔識整包

盡力背入腦

我都唔識

唉

係office 望到日落好金好靚

但係原來咁得來不易

唔講咁多，推個Twitter 先

少咗好多人

#save12hkyouths

點呀家純推完講黎聽喇

欠你

做咩

打呵欠

啱啱打完

好鍾意麵包

唔得

努力未努力完再早啲抖

唉

真係好好食

真嘅

retweeeeeeeeeeet

基2整比我未

唉乜

依2日個人小廢

分分鐘係隻狗篤啲飛曱甴出嚟

今晚burger

有啲感嘆自己仲生勾勾

好似消費緊他人既犧牲黎換個短暫自由

食蟹啦撚樣

不過佢地自願你會唔會做犧牲果個

我以前都咁樣問過自己

我答唔到

推上去推上去推上去推上去

推post師

Y

咁多位 見字飲水呀

包包

年

狼狼

早

牙亂

床尾再打

唔洗客氣

c朗

都話唔踢波

海外船隻有無雷達記錄網？

幾時制裁飛曱甴

剛剛沖完涼
開工

C cup 騎士

收工一推

開新po未

明返工返到個人好似得返個軀殼咁

叻沖完涼個人精神啲

正仔

食左飯未

第2推

推！

牙騎

星!

太陽仔

未無咁早

樓主個post=每日報平安

我已經食飽

推推推推推推推推推

水曱甴藍曱甴綠曱甴飛曱甴

早晚飯人士

我老豆要早食，老人家，冇辦法啦

勁正

我都係架啵

原來如此

呀媽煮緊

我身邊點fd都係

煮緊咩

我以前翻學果陣，成日八、九點先食，勁正

煲緊湯，見到有蜆肉同牛肉眼準備緊

而家民航處直接玩9東沙島上空 大家買定黃金等打仗

無錯

好正啊

咩事

家成b

好想食

軍樂正呀喂

我食完lunch冇耐

sun son

幾搞笑既

好9

雪糕呢

燒曬佢

係咪係外國

呀媽想賣左部機，個底花左

當年夜晚睇住達哥直播食

條撚樣依家投共

係煲湯到

唔識佢

年仔
食左咩

黑暗料理

古有炒雪糕,今有雪糕湯

Push push

手打

手已完

其實真係對佢好失望，睇左佢七年，估唔到佢不知不覺間已經當左昔日既兄弟係契弟

C人

達哥邊個

搵日試試佢材料有雪糕,朱古力,餅乾....大家一齊諗下

1001

鮮奶同少少海鹽

條路自己簡,仆街唔好喊

依家叫共匪達

有何事

真

不過依家真係冇好睇既網台

唔錯

再加ｄ紅豆

不了

你開台ok？

加ｄ咩好呢

下

而家開樣好危險

Hi 基兄

加點無咩味既野太甜

用呢個做樣

吸收湯汁既野

比如……白麵包？

支持

茶記星米

Vtuber?

我真係好鍾意你

麵包正

oh shit

太耐會好噁心

講笑炸 開左都唔知做咩好

酥皮

食飯未?

煮飯

我唔係煮家好男人

肥死人

GFS食屎狗

唔驚

讚你

未肥過

大個d就GG

煲湯材料諗好啦

now eat

唔會既

芋圓

講鬼故

大個左身體代謝機能下降，能量需求降低，食量不變……

包包是咪放工！食飯！

我地呢到有人好細膽

敬請期待

fat fat

放咗！！！仲好飽

唔記得係邊個

我

我驚自己大左有糖尿姐

唔是

我嚟啦

糖尿就後話啦

打機俾我睇

咁遲先食lunch

係咪翻工太忙

講個笑話你聽hard disk爆左

咁多av

唔down 睇開線上

係喎 我都係諗住糖水算

亂亂

咁點會爆

芝麻糊豆腐花
牙花呢....好似成日冇見過佢

雪糕湯

廢機

琴日好似都無

我都愛自由閪架

乜鬼

真係好多嘢做

好似好好味

點解

我果部起碼五六年

夜晚冇.....
牙花牙花去咗邊

辛苦哂

呢排唔見左寶寶

好掛住佢

小段

捱埋聽日咋

點解要俾啲咁既野我睇！我又食唔到！

愛樓主is ok

唔記得lu

好驚大家突然間唔出現

我都仲係玩緊三國志九

個個都愛

然後我們線下相見

笑咩笑

可能好忙

嬲

唔識

好希望有一日唔止煲底見，係行出街大家都可以俾對方一個擁抱

你唯一唔搞樓主

辛苦牙花

好惡

唔係，因為我們都比國安捉左

我有係少點姐

諗起1個post

「咦，你點犯國安法架」
「我在連登推基爾既post」
「我在連登拉基爾既post」
「我就係基爾」
＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「唱首歌啦～Schwarzbraun ist die Haselnuss...」
「原來你就係亂入絲……我以為你係有棍絲嚟……」

等佢

「我就係基爾」

女朋友煮果個

非法集結連登post

bell

想睇
食好嘢未！

快飯師

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油

879 原來係copy 我仲以為咁用心追住基巴唔放

多謝佢幫手推

速食速決

見字飲水
見字坐直
食飯

冇野食就嬲

唔好諗到咁灰

但有時食太快肚痛戒唔到

一齊

啱啱入嚟都嚇一一嚇

依個世代，從政者做翻啲正常嘢
都已經要比以前承受更高嘅風險

女朋友煲嘅湯(圖慎入)

笑死

食緊

年未？

班狗咪又係 等用完可以棄

真係掛住佢講真

推翻先

我都係
聽日就鬆曬

你永遠都搶唔到嘅嘢

真係好撚正

屋企人唔洗返工真係好早食

做咩唔開心樣

食生果未

係....

佢真係

推po

係喎⋯擺咗入雪櫃無食到咗添⋯

睇唔透佢

吃完了

佢日日都嚟 好似係

佢學我打定copy7.7

記得攤凍

食咩

我 搶 到 5001 㗎 ！ ！

食咗飯未

W

一啖咬耐啲

餓啦?食宵夜囉

攤暖

咬爛先啦

仲衰過GoGoVan

我都會，太快個胃會抽住，有次好趕...5分鐘ko個飯盒，抽咗半日

你煮

得呢個似太陽

我唔要變臭既豆腐花啊

要連推兩次架
都唔夠壞既

剪刀手

發明呢???

毋忘12義士

沒有 一起推po吧

冇佢果條LINK既野食

大家嘅付出，係有人睇到

嘩屌

張家輝

邊個呀傻仔

我都好似

擺得入口

無撚啲創意7.7

1001先係精粹

小妹好緊架
緊火個緊

大牌檔呀屌 好撚正

由由咩事

基爾 開花結果啦

咁就得啦

鄭家純 我信

屌糖水呀

無聊人唔理

會試下

有時太肚餓

試過成個包在路上嘔返出嚟

5分鐘
啲氣漲住真係好辛苦

慢慢咬

本來就會咁架啦

好噁心慢慢食啦

太緊張

嗰次真係好趕

嘔出嚟已經完全成為奶白色嘅液體

嬲左

好yeah有你地陪我

我似太陽呀唔係佢唔開心樣

叉！

邊個幫手食晒ｄ魚佢

嘔左牙包出嚟

5分鐘真係

飲左奶?
你食完即刻跑?

果時好緊張，咳一下已經可以嘔

魚?

我淨係有2次食野太雜 嘔左然後發燒腸胃炎

淨係一個聖安娜的空氣提子包，趕返學行得好快好緊張，一咳，喉頭一緊……

咁可以點

監獄馳名多春魚

下次唔好

interview?

常規。

我ok啊

好慘

我細個腸胃炎會狂嘔。

成個畫面出曬嚟

我希望ｏｋ啦

個人本身緊張?

係嘅

冇錯
以前自己榮譽感重到爆

我上水佢潛水，第一次撞

睇開啲

食咗咩......大排檔啲椒鹽豆腐好好食

中二果陣試過六點半到

啊 啊 啊

傲嬌?

推救人

正唔正

我唔最後一秒都唔到

原來係牙亂帶我嚟呢個世界....爸爸

而家七點都起唔到身
以前就算坐監都冇問題

好正

夠啦

係啦係啦

好癲

好記得....香茅豬扒飯

插麻你

很好

弟兄唔好越分

定啲嘢唔乾淨

唔可以俾你引誘到

睇左隻腳未

唔好迫我食魚

Back

又引佢

魚ok啊

gma

魚正啊

係太雜

睇#996

咁一定胃痛

花子

豆腐似屎

乖

其實好驚嘔

講笑 點都得

係咪好吸引

公仔麵

痛死地開會

真.....有次胃炎嘔咗十幾次，攪到入院

爸爸幫我食晒佢

好白好靚

油油

(點知腥到轉個頭嘔返出嚟)

爸爸

一齊入冊

「包包點算我包淮鹽餅乾噚日啱啱食晒」

其實到最尾成個港共政權都係condom

我有百力滋...攞去食住先

咩?

喂

開心到喊?

想食零食

想食咩

食唔好等

謝謝
（早ｄ上床希望聽日精神ｄ開工下個月出多ｄ糧買零食）

cheese crisps

薯片

國安法(追下食魚個thread)

多謝爸爸

我得nachos

多謝包包
(大鑊了，聽日要裝訂十本百科全書)

nachos 好dry

童星點心麵

辛苦爸爸

見字飲水
見字坐直

原味正

唔緊要，我中學做開圖書館管理員，但你聽日整発仔喎

P

要努力啊，淨間上堂我同你補Bio
(哥哥入左我d Lecture notes)

香港光復到我不參軍都要做CSD Tutor(定務農)

仲有熱浪

湖池屋

有大志

小心誤人子弟
香港的新品種薯仔

點薯仔成個腦魔咁

耐熱靚薯仔

正

咁點煮嚟食

薯仔熱帶地區唔靚架

亂入的入冊小劇場

果然係chem王

近牌先發現的
Bio野嚟

Ok呀

幫包包清晒d魚佢

是但啦

好

好腥的

唔怕啦

手足上！

最鐘意

雞腸

幫手食

但基因食物唔係會帶嚟其他副作用咩

剪走原有既基因啫，冇事既

好深呀爸爸

你呢個表情

我望住個研究都覺得好謎

睇嚟到時見到點腦魔薯仔就知咩事

有眼耳口鼻架

係時候整宵夜

shit

你今日個腦好high喎

食咩呀

照舊 你

晨曦

係度

好涼

如果準我

著多件衫

強壯

尚有一線生機

背心緊

這是不對的

弱者先要著3

利申著緊羽絨

唔記得帶鎖匙-3-

咁食咩

你最弱

啱啱除左

太陽仔係度

食包

請你及早能夠淡忘

食緊

無屋企番?

燒左件羽絨

今晚瞓公園

今日係蛋卷

咩bell

說句再見

風涼水冷

紅莓合桃bell

咁都接到

好撚精神

好食喎

兩樣都不了

哈

無得沖涼

去左體育館更衣室沖涼

醒目

開頭唔記得

蛋蛋係咪未入過嚟？

係幾好食

兩樣都唔食??

未見

好～

冇

一齊.....

食先

聽日點算
唔可以太hea了
等等又推得好辛苦

🇹🇼全球集氣要求釋放12手足 第一站：台灣

請大家多多支持

▌10月25日 14:00集合 14:30出發
▌集合地點：台北忠孝復興站 SOGO前廣場 ()
▌注意事項
1. 穿著黃色/黑色衣服
2. 防疫期間，請攜帶口罩
3. 近期臺北天氣不穩，請自備雨具（黃色雨衣、黃傘為佳）

#釋放十二港人 #save12hkyouths

叉燒

jeng ah

你有無咩想寫呀？

喵

幾時

歌詞po
不過我成日d idea都係推唔郁
好撚廢

慢慢好緊嚕

番發既話好去睇

back...

ya秒上熱先

講緊聽日個po

希望唔好

ok

睇你既造化啦

仲係度

CC

包！

我今次會搽埋潤膚架啦

慘遭無視

weak

有瘡真係好恐怖

飲多啲水

屁股有仲驚啊

搞掂

返黎了？

仲諗住係度推住先 一齊吹水未

瞓未

Yes

好 瞓前傾下計

好麻煩

No

想講先講 我係度既

聽日燒肉 正

攬番

煉仙

今日食左椒先由變豬手

之前試過一次係個摺位度

咁係咪即係生痔瘡

行路果個位會開開合合就係咁夾落去

Sorsor冇追po 小鳩

唔係我啊 係年仔

你點褲真係搞唔掂

正仔唔瞓？唔洗返工？

返緊學？

咩叫點褲

無

Rich

啲?

係廢

抖下係要的 正仔

原來紐約有活動聲援手足

//紐約手足撐 #SAVE12
NYC in solidarity with #save12hkyouths

Sat, Oct 24, 3PM
Times Square

紐約 @NY4HK聯同 @lionrockcafe及其他群組響應”十二港人關注組”嘅全球呼喚活動集會同打卡行動
@NY4HK & @lionrockcafe and other groups will host a rally to stand in solidarity with @save12hkyouths //

唉真灰

NY都有 見到了

我都做緊廢青

真係

笑你先同我一樣

唔喊

全球集氣要求釋放12手足

第一站：紐約🇺🇸

撐 #SAVE12
NYC in solidarity with #save12hkyouths
Sat, Oct 24, 3PM
Times Square

紐約 @NY4HK聯同 @lionrockcafe及其他群組響應”十二港人關注組”嘅全球呼喚活動集會同打卡行動
@NY4HK & @lionrockcafe and other groups will host a rally to stand in solidarity with @save12hkyouths //

第二站：台灣🇹🇼
請大家多多支持

▌10月25日 14:00集合 14:30出發
▌集合地點：台北忠孝復興站 SOGO前廣場 ()
▌注意事項
1. 穿著黃色/黑色衣服
2. 防疫期間，請攜帶口罩
3. 近期臺北天氣不穩，請自備雨具（黃色雨衣、黃傘為佳）

#釋放十二港人 #save12hkyouths

各地咁響應真係好誇張

想咁

唔想

Sorry 年年 係我眼殘

年年 對唔住

加由

可能成日散步散到太多汗

做完未

無做 好煩好煩

做咩事

俾啲掙扎

唔講得唔緊要

精神嘅

唉一齊辛苦啦

翻埋聽日？

你點知

聽日星期五

好似過唔翻正常生活

係！！

日日都好頹廢

唞！！

因為要比嬲...

唉想講先講

你幾點訓覺架

精神！！！

wohoo

佢唔瞓的

做下運動

係真

玩排球

今日應該早啲

打籃球

竟然

今日聽完
之前聽第一次覺得好悶 真係同幾分之幾無得揮
聽多幾次覺得好好聽...
我鍾意原唱

有每日拉筋同間中做瑜珈

好攰的

Yoga成全幾好聽

頂唔到手腕痛

我真係好鍾意依首

頂到第一次之後你就得天下

之前一直聽原唱 一聽到呢個cover就好心痛

係好撚痛

排球好痛的

今晚嘅心情係真心不騙....

紅曬但幾鍾意

有冇聽過佢唱 愛存在
我之前聽到哭左

同個人一樣咁痛 好似就feel唔到個心幾痛

其實諗返起真係小辛

有聽過

鍾意心酸同早開的晚霞

由乖

果時唱唱下眼濕濕....

中學PE堂之後都無打過lu

早開的晚霞 聽下先

後悔中學無打多啲波

未瞓嘅你快啲聽真心不騙

我0運動神經

其實我都係 但球類果啲鍾意咩都試

羽毛球同藍球me ok雖然都好屎

我打波好廢

籃球淨係識射波羽毛球真係好好玩

我都係 但鍾意乜都玩咁

無人

籃球應該得翻鎖匙圈係識

好玩

籃...我瘋狂打錯

慣

我成日打錯字？我唔知

我9up

今日大家都早瞓

差 但我心虛嘅

用開英文

日文

假囉 mon po 嘅出嚟

屌

勁抽

召喚

好啦 真嘅

勁由

超勁 9up嗰隻

你同樓主比真係有啲距離

佢又中箭

［Flycation］快運香港去香港飛行路線曝光

樓主幾靚仔真心

又吹奏

瑜珈 哇

以為大家已瞓

去食野 但都差不多

真架？

跨欄，開頭撞到仆街

食咗咩.. 雖然食完唔可以咁快瞓 但瞓覺真係重要啲

佢話今日瞓

快瞓呀你

叉。

我唔ok

你話冇人吖嘛，咪應你機囉

田徑好玩

一直跳唔到 pe老師合埋眼俾分

真係唔鍾意跑步

餅,蛋卷,薯片 所以3點瞓

收到你應機你可以返去瞓

好想食蛋卷

游水....爽

薯片食咩味！！！

你係咩住喺7仔

唔制

去搶

食曬

我識啲啲

游水要識呀

食咁多得唔得

：照顧好自己先

咁比浮版你

不能觸及g點

原味 鹽味

哭𠹌咗

六點？

我係7仔入面啲

我游到邊邊！

得

我都鍾意食原味
比人嫌棄我食得淡味

3點

好似又有個咁嘅post

點了

其他好重味

咁睇黎要水泡先可以到海中心

好得意

豬得意啲

海灘點算

牙不

講未

真係搞唔掂

唔游

浮床

會自爆 唔係唔想講

真係好淡

明既（拍拍頭）

有冇人成日比鹽味薯片呃到

所以都係叫佢上返水

ok啦

扁晒

堆沙神手

早啲瞓啦你 又身體渣

同上

勁

講真 發現呢度身體應該無乜人健康

我最廢真心

想食蛋卷

聽日買啦

未聽過

睇住

買比我感謝

好好對自己

真係既你都係

點俾你

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

估唔到cc係呢style

電影嚟 海角七號

5分鐘後你樓下等

對自己好啲啦

好極端既我

我會

真喎

正 一係最嘈 一係最靜既歌

係喎

以為自己睇錯

繼續推

睇錯咩

人名你po出嚟嗰陣

係咪嚇親?

我悲觀估計要等到開戰先救得返

勁嚇

最後一首聽麻瞓

食咁重味會容易高血壓架

要飲返好多水

MLA

飲食勁差

晚安

飛曱甴都係曱甴 不用分那麼細

星星今日早啲瞓

星....仲唔瞓

由瞓未

差唔多 我諗 琴日無咩點瞓

攪乜唔瞓

包包未瞓？

未呀....今日做乜咁sad

有啲嘢要面對

要做抉擇?

無得做抉擇

好被動

未眼瞓

是了

由由都早啲瞓

開返燈

就快瞓 你哋都早啲瞓

就了

good night 星

想去海角七號睇
依家好似得棟樓係到唔俾入

爾仔

奮勇面對

少少擔心 不過可以

唔好俾我影響到 我ok的 開心瞓覺

點首歌俾大家

晚安包

冇事嘅
會一直喺度

你都未瞓

真係ok先好
你都要瞓覺

收到！

OK! 我瞓㗎啦

Bye bye

快啲去瞓

你瞓先

瞓咗

Weak

5點先

白白

綠綠

扮瞓

你咁夜既

早唞

由由早唞

Yo

早啲瞓

精神

精神都要去瞓
用深呼吸法

不嬲都咁夜

仲未瞓

你都未訓啦

一齊睇星星

痾緊屎

次次飲完檸檬茶就痾爛屎

一便秘 即刻飲

一食桃哈多 就病

痴線原來你係咁早起好心你早啲瞓

唔怕

求b瞓咁小無精神唔得的

係今日早咗啲，平時無咁早

點解嘅

早晨

泰國反對派領袖畀人拉咗

肚痛

早...求

sun son 早

崔...早

早呀，叉⋯

早呀包包

早
RT. + share + 簽名+ 早餐

塞緊車⋯日日都呢個位塞

最慘塞車...

最慘係今日蠢咗，坐咗喺好曬嗰邊，瞓唔到

想瞓都唔得

嘩屌瞓蛋十分鐘先

之仔早

落車未？

妖

傻仔

食家早早

求b去唔去到廁所

食緊早餐...

十分鐘完

早早........起未？

所以過咗至敢

坐左起身

唔夠瞓勁嬲

去完lu

點解桃哈多會病

飲多啲水未

花子
你有冇瞓

日日都嬲

係真搞唔掂

good good morning

食嘢未？

喵早

Hi傻仔
點解係今朝溝女

好耐無見

瘋狂飲

仲痛唔痛

無事lu

咁早餐食左咩

通粉
你食咗未

good 食緊

溝緊啫 都要留返啲時間比自己

今日已經晏咗

我游返上水面

喵喵

都要抖下氣

蘋？

係呀
身心疲累

傾訴未

食乜

連邊有cda

叉估中左蘋

問人借ac上cctai是常識吧

講真㗎唔信問樓主

食咁少

同埋食左2粒紅豆糯米糍 好食

你都係仲有冇發惡夢

會諗返起都明白既 慢慢黎

好似好正咁

今日天氣真係好好

係 你鐘意食紅豆？

ok下次留返粒比手足你

就係知你會唔開心先叫你慢慢黎無得講 傷左就係傷左

紅豆都ok

咁留多粒比求b

曦曦

溫柔好似對你好重要咁

一齊食開心d

開心share

Yes叉都喜

一齊食

不過日日鬧交都好kick。咁應該係佢語氣好差？

一齊食野真係好開心

下原來係咁 邊有咁好心機日日氹返呀

早....

日日咁發脾氣唔攰？

等搶基巴新post?

好難搶

能參與已很好

未試過搶到...

原來男人唔會日日發脾氣？

振夫鋼未

咁怪唔得你話可惜 都真係幾無奈

做咩喊

想同你食雪糕

開心到喊

食紅豆糯米糍笑返

真係唔應該助長閪工
要辭
屌你

此風不可長

？？

比啲自信

last day?

我等我條女嬲完先

振下一個

你會諗

全球發起活動 集氣要求釋放12手足

原來你係巴

唔知喎

笑左

gchi

好易笑

再返真係正傻仔

利申返緊

求b子 飯未

真係講起就嬲

行緊去
你食飯未

食咩今日！ 我仲未食

等食雞翼

食飽啲

睇嚟要掃街

睇嚟要一餐食三間黃店

今日食炆米
食未

肚痛記得食清啲 仲未食呀

Whywhy

覺得唔夠

食得落嘢好事黎

世間有人食得落野但冇野食，
又有人有野食都食唔落。

詩人

梗係有

以前英國同愛爾蘭一早諺語。
後生仔有牙但冇麵包食，
老人家有好多麵包但冇牙食。

可能太熱氣
食完就會感冒發燒

仲唔食

食完了 食左蛋同蕉

成日都食咁少

返工係無胃口

咁慘

攰

今晚早啲休息啦

你早瞓未

今晚試吓

一齊一齊

約定求b先

ok喎掃黃店

但最後只掃左兩間